會然傷心的蘋果糕消失左

成日放負果個
永遠懷念

如果有日我被消失你會點？

屌 係喎

Miss you

Miss you too

麻薯xx先係
一日開十個放負post

啜卟

呢排好少見你

少開post留言多

連豬麻糬唔見左

佢poly post比人ban咗

呀係個名

Why?

真人？

洗poly post

幾耐之前